「物管」想進修讀咩好

有無物管巴絲讀過/讀緊/想讀 分享下

物管同問

巴打做咩位

做食蕉？

食焦都幾好其實